得把口 係就開拖啦

而家 佐敦道
唔使廿年 香港搞成咁

年年都行一次架啦

香港玩完好耐啦

人地捧習棋王開咩拖